依家車隊正選點排？

不如直接頒個英超比車算，其他隊爭下二至四名，同爭下護級算。

美國隊長 艾巴咸 薛耶治
夏維斯 簡迪

其他是撚但

換個龍同教練再講

是撚但 是撚但 moses
是撚但 是撚但 是撚但
是撚但 是撚但 是撚但 是撚但
是撚但

巴舒亞伊 基奧特 曼治

巴克利 佐真奴 龍虎切

阿朗素 杜莫利 蘇馬 摩西斯

基柏

個gk係lampard?

教練係kepa

成隊得一個英人

痴撚線，歐聯4強之選，英超頭二

同一個人

後備大撚把英人

龍門係Lampard, 有2個英人

On9華拿都唔出，出艾巴咸

仲簡迪

除左個龍，痴撚線咁強

打硬4141

美隊，雲拿，耶子
kai, MM
Kante
chilwell, Silva, 是但， azp
kepa

英超無對手

呢個陣真係最正路
感覺上亦係最強
btw 比我揀佐5會換高17

報復性收購都幾唔講得笑